唔好再俾我見到垃圾黑警洗地文

你老母我理撚得你轉載定點撚樣
過左兩個月有多仲唔辭職已經無所謂既良心
而家辭職只不過係頂唔順社會遣責 你老母以後低調做人無人會理你
而家仲做緊黑警既
我就算死都會攬哂你班冚家剷陪葬
唔死都要你地上斷頭台
見一篇負皮一篇
掟左千幾粒彈唔洗還呀？
俾你拉左個幾百人放完就算呀？
死左既手足你點還呀？
俾你打既街坊又點計呀？
唔好同我A字膊 你地係垃圾部隊
屌你老母垃圾仆街冚家剷

朋友話

我已經嬲到將識得既黑警朋友全部爆哂比老豆搵仔
我連朋友都唔會放過
而家有親戚做緊白衫輔警
好快我會爆埋出去
唔好以為我親戚唔會爆

呢樣野講撚左好多次, 無數個post亦都講過呢個問題
你當人心存善念, 人地就當你升職加薪工具
一次又一次永遠都咁天真咁蠢, 仲要害撚埋其他人
黑社會打人就視若無睹, 打完就過嚟say個hello然後走開
之後黑社會就再衝過嚟打
佢地有做過野你班傻鳩可唔可以同我解釋點撚解香港仲有咁多黑社會???

警察/黑社會 有好人

岩
親戚都係咁話

不過都無辦法, 連登無得將警世post永遠置頂
結果你班仆街一次又一次玩野害撚死哂班入世未深嘅細佬
相信唔少細路就係畀人玩一轉黑白臉就信左你地以為仲有良心狗結果聽左佢地講, 唔信其他連登仔一路講左好耐 一定要記住 我無野講, 我要見律師 呢句金句

爆還爆一定唔好unfrd 同退group
留番一唔撚狗或者狗仔狗女

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰